美國私募基金經理，開始叫中國人清倉了

Ching Chong , Ching Chong , Ching Chong

Source?

Ching Ching Chong

笑死

當我無講過

Ching Chong Chinaman

唔爭氣笑咗

Chinese Kung Flu Ching Chong Ching Chong

美國私募基金經理行得太前